saint.petersburg都有pepe支持反送中啦

話說依個Instagram係一個專畫pepe嘅俄羅斯女仔開嘅，佢平時通常都係將pepe加入名畫搞鬼下，佢依家應香港followers嘅熱烈提議，係俄羅斯saint Petersburg 畫咗幅street art支持大家呀！

快啲去like同多謝佢啦！

光復香港，時代革命！

推

推，有俄妹啊連登仔快啲狗衝去多謝佢